徐晓冬专访完整版：一百年内没有人像我这样揭开中国武术的黑幕

徐曉冬專訪完整版：一百年內沒有人像我這樣揭開中國武術的黑幕

睇怕解放軍, 支那國防都係做假多

支那樣樣都做假 洗人腦就最勁

收皮啦
以為自己贏左幾條友就中國第一?

起碼要打埋葉問先啦

全部宗師都俾佢打巢哂
定係有想講有隱世高人未出山?

屌你老母 點睇?

支那嘢 唔想理

事實